咩係愛？

究竟咩先係愛？

食N手飯都濟

愛係做出黎架